[馬克羅斯勁精神]四月五日沙田泥地八場賽馬討論區 3

繼續

佢原本的馬都有得贏

根本佢揀得既馬廢得去邊

有冇巴打allin寶馬

頂，未收過錢

贏返66蚊

第三次入錢
呢兩場要羊

又係我1001
馬又唔見我中

同意 ily講仁愛佢有我嬴

其實今日真係唔差

馬克羅斯

輸撚晒

人放頭你放頭
及時取勝斷乜野
罷食海皇粥店

人愛我田 fatfat

屌 藍天定馬克

ME

翩翩最多跑第2

散哂

上次跑完入到Q
今場抖下啦

寶馬gogogo

痴線 霍清勁嬲

要晒

拖下姐

貝連利

一定係藍天

全部大陸婆做，你食埋我個份

馬克用吳長進

Why not both

連去食都無錢

輸淨黎海榮孖寶

今日徐雨石好似唔多掂

最後兩場，有冇水番生
輸左5K

我食開街邊車仔檔

其實我根本冇食開海皇粥店
不過好失望 三串七1.61蚊一注 剩低兩關中曬都冇肉食了

追開藍天系

我一定揹佢返黎

泥王石今日放假定點

但佢拉鳩住你

Allin藍天，早d訓
聽朝落馬會收錢

醒啲啊你
要跑第1

揹佢去堆填區啦

買吳長晉真係同錢作對

沒贏過

係 我都要左佢 佢老味咁快閘

睇埋行圈再決定

R7 1買win 1拖4,5,7,9,12
出自巴迷

藍天堡馬咁好分🤔

我都想知
泥王唔贏馬乜玩法

我唔玩鳥 豬到

慘過玩谷草
輸到貼地

唉 屌你老味
馬克羅斯 上

Ok

今場買冷啦

潘狗膽 越影 有心人 飛龍狗

Agger

第7場 郭能 位置

藍藍天空高掛我的夢

將B 打救我

最後一埸 岩岩果埸收返打個和

議員 近來還好嗎

潘狗呢場輸係咪唔洗再問蔡仙拎馬

買田

馬克羅斯無就all in勁精神算

你老味 告仔係咪閘前要支持下徒弟
會綠一綠格比大家有啲指示

今場最驫

thx 女朋友巴
真好漢入左place

係你喇 有得威

唔會輸啦 佢騎呢隻上曬身咁 唔驚比埋莫雷拎埋咩

29倍q cashed

買左你生性d

唔洗多謝我
今晚我好心痛 害鳩左大家
今晚面壁思過

今場柒東

今場 飛龍駒

準備收錢

派我？

你唔撚好左片右片ok？

碌鳩會旋轉 飄往藍藍天

博冷 1-3-4-11

留名今場佢又唔見人

牙拉頭號粉絲

果日我急尿姐

蔣b最蠢

又講呢句
我中咗2次1001啦

翩翩可唔可以騎潘狗返黎

飛龍狗又點睇
泥地又係專家

2號 12號
來吧來吧

呢對騎練好似好少可

位置q1>6 10 ,爆冷啦

拉停

飛龍當佳狗賭

呢隻好似退左 無以前咁準 今季無哂

No la 可能未必贏 點都要入q呀佢 跑多隻冷番黎 最好越影 越影上次跑1200泥地都跑第4 今次搏佢有

最驫 同 馬克 留番三班啦

我都係咁諗
諗諗下想買冇心人wp

即係要拖?

驚佢爆一爆

如果佢咁都無 可以比埋我拉了 佢條7頭

你咁講 隻隻我都驚爆一爆

馬克上場比人拉住都第2/3個場阿妹Win
真係要落去？

都唔算好分啦 下次再冷先要

你老闆就三班 我目標係group

Ching 做乜等我大佬

個日係谷草

唔要最蠢阿妹啦 落左飛就算 唔加注

隨心隨意係想點
冇乜操練 又冇試泥閘
但又用炒飯即係想去馬?

Group你老味呀

有無追數料 追到數 小妹可以幫你含撚做謝禮

全日重心貝連利騰龍超影

隻4win 完

吳長進買到6倍隻馬仲未識贏

4

1-12點睇

痴線
邊有大細之分 我小薯仔
歡迎大家笑鳩我

1號買重位置 唔洗幫我含幫蓋清含得

唔好走數ok?

5搭9 呢？

蓋狗就不了

咪撚咁撚嬲

中左搵我

ok 4中

騎果個真係…

😂講笑姐 馬克都想要既 但事實見到唔長進真係

貝連利龍騰超影
騙騙跑第三算啦

馬克羅斯最少要place

見到個騎師就唔想買

4 5 9

驚你嚇鳩親人

有心人 騙騙 越影 咁番最好

1-12 please

蔡頭停賽

多謝花巴笑鳩我

我輸到。。。

瘋狂笑 痴線

蔡頭………

1 4 11 QQP啦

算啦 戒一輪

貝連利騰龍超影

都唔好比佢啦 寧願隻馬無人騎自己去

買我追數

我決定左等下告仔指示

無人理

翩翩 馬克羅斯 位置q

屎健要馬克

睇黎12要被打刧了

普美

騰龍超影要拖

求求天父做兩分鐘好人 比我中番條冷q

仆街了 開始肚痛

1-12

1 9 單q?

咁樣樣

飛

同船

玩撚完

買左寶馬 自閉

最後一擊！

你有我

唉 左手又係肉 右手又係肉

同路

仲要一路回

你都係返去等蔡頭啦

要埋我田

牙拉23倍

第7場 獨贏及位置
2 隨心隨意
10 有心人

未落
無事嘅

有心人殺曬

如果拉騎 有無5倍

BMW
馬克羅斯

最馬馬馬

開條11 12Q啦

馬克

12咁多格

似樣啦似樣啦

落左少少啦開始

唔爭氣要左12

我入閘喇 一陣傾

騙騙贏硬咩

bmw

跑快d ok?

2-3-12

唉

渣ga

屌你老母

1 3 5

我係做馬集團一定唔會搵吳長進
因為收唔收買佢都係唔會跑出

騰龍

廢柴

好感動 中呀 每次騙騙都幫我贏錢

渣GA

垃圾

我田又泥啦

騙騙都無咩騎咁

屌

睇完我表演 各位開心嗎

中 1-3 本來仲好分

退役啦屌

級數唔同喇

BMW
馬克羅斯 廢到

又信左梁家俊條ok

跑咩

騰龍我屌你老母啦

勁精神唔回飛唔買

認真咩

1:07:59

癲撚左

一見標題就飛左佢

唉 早知飛龍狗當佳龍狗買

吳嘉晉

真係念唔到有咩華將廢個條打把仔

快過寶馬

係 買左 1 拖 3 5 10 騙騙次次都同隻冷番來 買少左屌

你冷多少少就好

吳長進我屌你老母

我去學一排都勁過佢

鞭都無打

出閘就知廢晉冇機會

控制者啲時間

吳長俊不如做騎馬人啦

教我ok?

bmw搞咩

昂一昂頭就知跳得

藍衫條女

金沙軒見

渣架

輸500

頂磅

幾時跑G1

人妖都啱

郭能位置

咁多隻落飛淨係冇搭越影 冇左5舊

買得少😭😭想死了 潘狗好串最尾幾步拉住番

草地G1

唔係潘頓騎都唔知有無兩倍 隻馬載佢返黎

我啱

我跳了
不要挽留

屌 真係有飛龍狗
我有越影 無飛龍狗

好撚正喎！

睇到對眼已經

唔好玩 佢走位今場都靚 唔係跟前佢要比力打上黎了

其實我嫌自己太熱
攞左你做膽 點知你咁廢

我掉番轉

得喇得喇，我屌曬你地個份

相呢

我居然信吳長進,,,都唔要翩翩

講真佢加分都加得多 照贏真係超好多好多

仆街中第3,4

旅遊首席

點解 連車尾燈都見唔到

冇睇直播？

我有飛龍狗冇越影 撻咗孖T

怪你練馬c 放條on9 上去

跑6場由56分上到過百
又一隻痴線馬

今場好多馬都想要

跳前重心

88

飛都落埋 跑到咁

叫咗你揹佢去堆填區架啦

叫咗大家咪買我

勁過首映啦

點會無place

有冇巴打要賓周仔

不過好彩有人廢過我

多謝 問鼎高峰

勁精神冇十倍唔好買

諗左好耐 飛狗定騰龍QP

冇30倍都唔買

我屌你老母臭閪，死廢閪

屌 飛咗勁精神

季尾g3實有佢份

買左5百馬克,,點解我咁唔長進

我信紅運

首映、翩翩、越影，呢3隻都好有前途

翩翩-----駿皇綵-----首映=海匪翠

今場又有隻可以飛喇

買一千勁精神補牢

越影盡左啦

成日都冇人理

唔好忘記個次谷草取消個場
我係今季六捷馬
V344 翩翩

我地小人物

屌要左BMW做膽
馬克 翩翩做腳
點會BMW又無place 架

今場 小龍兒

bmw盡咗
呢場就好似睇住個有錢仔同窮人既對比

腎仔：鞭都唔知有冇打過

今日我田3個第2 1個第3 大勝

翩翩真係痴線

再買

你好衰啊

俾呀妹羊返場ok?

翩翩有無機會接幸運如意班？

ok

仲有無人反田！行岀泥

繼續買單數 3-5-11-13

接幸運如意
友瑩格啦下話

接撚錯班變G2

依場有冇心水呀

唔好古巨基咁 重覆犯錯

古巨基
子健今場好HIGH

乜撚野古巨基重覆犯錯呀

首歌

千其唔好好似古巨基咁

重複犯錯呀

我都想講成班靜撚晒

自己講自己笑

屌佢

唔好古巨基咁呀

呢度無人要田 我消失

犯咗啦
我知錯啦

跟左 多謝

心花怒放呀屌

邊個講
去左廁所 MISS左

真係經典，deadair 高手

十三少：
突然之間很喜歡你恨我
我從未愛到 要生生死死那麼多
結束感情最悲壯結果
原來似 以掌心撲火

子賤：
未算得到 偏得到你是哪位錯
難道你我以相戀失戀去切磋
會令情侶受苦已是愛
但我答應我永不要重複犯錯

十三+子賤：
回味過去每一吻
真切得 於嘴邊掠過
你的內心竟在避我

好似子賤

天皇巨星 五星特工無買
買左個d又唔中 次次都係咁

講完之後有陣風

霍清今日好high

會長 玩留

今場
56 9 10

Gay test pass

今日啲賽果痴曬線輸到high

田個w落左好多啦

無雷神係咁

要阿妹定毒男好

田雞

腎：你要我真金白銀勁精神 我又唔會 精神上緊係想吳嘉晉嬴返場 搵錢好辛苦架 我成日都有呢句格言比自己

7號一定要贏

再買田 無分頭啦

呀妹

冇錢了
最後一注

都靈明豬 何良起孖 all in wp

吳長進 不了

都係唔好搞

7 號w 派恩地陪大家一晚

lm

買咗

5>1 2 7

7號W 派阿妹陪大家一晚

不了

賣自己條女做G

1 3> 4 5單T

本身就係

嘉應之友

達狗加阿田

7號w 小妹抽一個陪一晚

勁精神 精神返次啦 好嗎

40倍買都0
痾個屎26倍

1號

23

勁精神回到7倍

勁精神

LM

都靈明珠

3

21

跑咩？

吳長進死開啦

放到尾

我屌

廢達

毒男振夫鋼

Lolita買親例冇

Cashed

Wtf

屌 得第4

8場中5場q

2 1 6 10

笑左，冇力

屌點解唔信jenny

2，6/1,10

玩完

小龍兒 執呢隻都無拖神丁

冇正q
今日都輸

覺唔覺黃毒男d騎功好似勁左

吳嘉晉損人不利己..

咸成今日呃錢既

狗達 賤過狗

田神隻馬頂住第3咪好

唔覺

屌 明明自己講要執曬啲後追
走去勁精神

新post

贏果時巫顯東都一放到底
平時既佢..

屌你老尾小龍女同田雞揀 揀左田雞

一蚊不買廢柴輕鬆cash

巴打好撚勁

我要左割撚

屌，隻1咁都捱唔到

夜馬又大勝狗會

比馬會大勝左

又比狗會大勝

小龍兒 勁精神 傾心星

釘牌釘牌

係咪有聆訊，咁耐都未派

綠色勁狗失唔失禮呀
大家都係法國打比三甲 new bay 高地都咁勁
你就搞到三班泥地都跑唔掂

我個心好撚痛

狗達 釘牌啦屌

有拖有單頭

釘咗吳長進先

吳長進 你都係轉做騎馬人啦 仲撚廢過王志偉
-5磅都廢過佢

一樣 屌

我發毒誓 今季唔再買唔長進

下次再吹呢啲賽績

點解可以咁廢

叫得唔長進 就知

agree 阿妹過去跟告仔學野好過

狗達 吳長進快d 走 唔好害手足

再追多次都係冇就放手

5疊都照搶頭放

隻馬槍本有能力一出閘就搶埋去，再唔係去到對面直路先沖都得。
騎功又差，決定又做錯哂

佢上次放頭贏 好難叫佢唔放

不要傷心
我買馬克又買勁精神
有緣下世再一齊賭馬
天台食煙中

唔係跑泥地都唔會追
因為見隻馬係泥地種先要
點知lolita飯都懶得炒

下次配個新仔冷食
血統論支持者

今晚有幾多手足正數

尾場$5.8

見佢大外檔即飛 寧要呀妹

不要再説了
去IFC都要行去

上次大逃跑法今次佢係咪諗住同人鬥後勁

5條q

7隻都冇

最fat係係 今晚

田雞令我正數

我

70$ Allin 返身

最尾隻1捱到第2就打和

今晚唔掂，臨場思緒好亂，老豆又喺隔黎9up，影響哂

精巴成日都唔見你浦過資

開波$600 完場$5

10蚊注過下癮，好過買波

無人要田 偷偷贏